支持政府狗高空襲物攻擊路人

小弟夢遊到波斯富街條天橋個陣樓上有條仆街係咁掟野，喺地下就係劉小麗個攤，地下有老有嫩都仲咁掟落黎

大家樂左邊個窗數上四層掟

以為做左冇人知